人民日報：港區国安法為最上乘法律，只能意會，不能言傳

無法勝有法
一日唔公布條文，國際都冇原因去制裁我

咁仲嚇人喎

以為老衲-

用念力執法？

⣿⣿⣿⣿⣿⠟⠋⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⢁⠈⢻⢿⣿⣿⣿⣿⣿⣿
⣿⣿⣿⣿⣿⠃⠄⠄⠄⠄8 9 6 4⠄⠄⠄⠈⡀⠭⢿⣿⣿⣿⣿
⣿⣿⣿⣿⡟⠄⢀⣾⣿⣿⣿⣷⣶⣿⣷⣶⣶⡆⠄⠄⠄⣿⣿⣿⣿
⣿⣿⣿⣿⡇⢀⣼⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣧⠄⠄⢸⣿⣿⣿⣿
⣿⣿⣿⣿⣇⣼⣿⣿⠿⠶⠙⣿⡟⠡⣴⣿⣽⣿⣧⠄⢸⣿⣿⣿⣿
⣿⣿⣿⣿⣿⣾⣿⣿⣟⣭⣾⣿⣷⣶⣶⣴⣶⣿⣿⢄⣿⣿⣿⣿⣿
⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⡟⣩⣿⣿⣿⡏⢻⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿
⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣹⡋⠘⠷⣦⣀⣠⡶⠁⠈⠁⠄⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿
⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣍⠃⣴⣶⡔⠒⠄⣠⢀⠄⠄⠄⡨⣿⣿⣿⣿⣿⣿
⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣦⡘⠿⣷⣿⠿⠟⠃⠄⠄⣠⡇⠈⠻⣿⣿⣿⣿
⣿⣿⣿⣿⡿⠟⠋⢁⣷⣠⠄⠄⠄⠄⣀⣠⣾⡟⠄⠄⠄⠄⠉⠙⠻

仆街，仲如為佢真係咁講

白色恐怖
無形既恐懼？

老納上身

中共自欺欺人

不滯於法，行路瞓教均可犯法。嗚呼！歐美束手，長劍空利，不亦悲夫！

其實係死亡筆就，鐘意邊個名點樣死就寫上去啦

筆記

有d慧根

係時候到我地守護番正義女神

以無法為有法

有法=默守成規
無法=想點都得

但當你執法, 國際就有理由制裁你

聽講要入黨先睇到

天滅中國
光復香港 時代革命
香港人 反抗呀

今晚公佈啦

咪又係黑箱作業

老凍認同

be water VS 以無法為有法

無字天書 係最上乘嘅武功心法？

推 7.1大遊行 tweet國際戰線 黃色經濟圈

所以咪交白紙

道可道 非常道

遲下好似警例咁, 唔比人睇 想改就改

野蠻到咁既地步
全宇宙話哂事好無

以為睇緊金庸

刑不可知 則威不可測
你見有幾多人係度自我審查就知

獨孤9up

駁唔到

diu 我都中左伏
最慘係有又幾分似真係咁講

以無法為有法

果然深得李小龍嘅精髓

SORRY, 條法仲寫緊

六祖慧能：不立文字，直指人心

+1

仲以為真係咁講
好好玩?

欲要國安， 必先自宮

屌仲以為人民日報終於有啲創意唔搬石頭

香港國安法，無法勝有法，話你犯法就犯法

條文內容：
心知肚明
好自為之
最低刑罰
終身監禁

手足，大家聽日見，準備好道具比國際傳媒影啊

今年七一要加主題：
寧願最後不得善終
也不考慮含淚折衷

我要美國制裁，無懼與支共同歸於盡，寧死捍衛自由民主

認同就拎張紙舉Thanks, Pompeo比美國睇，咪比條廢老Martin Lee騎劫我地，搞到美國以為我地驚攬炒而唔做野

黃世澤出左香港自治法篤灰指南，好有用，大家入去睇

借個位
正視聽：若抗爭方向不隨局勢改變，只會無謂地損兵折將
香港街頭抗爭目標，亦都係街頭抗爭最大效果；“攬炒”已經達到，今次搞蟈安法其實仲攬炒過上年出老解。
宜家跟著落黎就係引導全球政府同議會（尤其美國）對付支那以及滅共，所以大家重點應該著眼帶出清晰民意授權比各國政府做野，畫面靚+全球廣泛報導（類似反蟈安法銅鑼灣自由行）係最理想，用選票帶出民意亦十分重要。

大家要小心五毛、熱普城共諜放負風向：美國唔會幫我地（舊年年尾）-》英國係廢國無用架（今年年頭）-》歐盟奶共唔會幫我地、美國廢架制裁無用（宜家）

大家要記住，香港生路只有一條：救香港人+攬炒促進支爆+重建香港。沒有支爆，香港獨立或者歸英等重建方案全部都係痴人說夢。

未來幾個月至支共瓦解期間大家要做嘅事：1.走資2.全球救生艇救手足加有細路既黃絲家庭（細路是重點，香港未來棟樑，正如今時今日d前線義士，咪比佢地洗腦變小糞紅，否則香港係真正玩完）3.比足夠民意授權，敦促美國以至各國凌遲式消除香港作為支那獲得外資渠道，包括但不限於：禁止美國個人或公司投資港股，暫停接受香港用美元結算等等4.最後就真係等支那自己爆